歐聯四強 拜仁 1 V 3 暴發戶

鏝 PSG 就唔多講啦，
萊比錫叫做正常少少，
總之唔想呢3隊有機會歐聯零的突破

拜仁加油

5球都未有利雲份

萊比錫其實唔多正常
紅牛大力贊助

其實係

一條心撐拜仁

咁都燈死鏝

近年都係皇巴拜玩晒

Red bull贊助親嗰啲都要人哋跟佢個logo design 真係好癲

拜仁都唔駛做暴發戶
個個貼錢加盟

係 成隊都係拆人骨

其他球會比錢都無星黎
拜人唔駛錢都大把人去

之後德國人就屌鳩紅牛
賀芬個班主做夠廿年 可以增加持股量 科水 又比德國人屌
德國人寧願比拜人100連冠都唔想有新力量出現挑戰拜狗

里昂變咗暴發戶

唔知點解覺得PSG易食指數高過RB萊比錫

拜仁

里昂暴發戶？戇鳩

根本德國人最鍾意極權。

PSG

萊比錫紅牛喺德國球壇被好多球迷同球會討厭嘅原因好簡單，大家亦聽過好多次，就係因為由私人企業做大老闆，恰恰好似暴發戶咁發圍，而且又用咗唔少方法去走規則嘅灰色地帶（例如夾硬話球隊名中嘅RB唔係指紅牛，而係指RasenBallsport －意指草地上嘅球類運動）。結果令到一度惹眾德國球會及球迷反對，有啲球會仲講到明想杯葛作客萊比錫添，甚至嚟到今季多蒙特作客對萊比錫前，多蒙特主席都仲炮轟緊對方。

多蒙特：食屎，咪撚阻住我地年年賣人做加工廠穩袋亞軍。

抵啦
德甲無人睇

賀芬個班主年資長，達到可以增加股權年資，科好多水比隊波。德國人就屌鳩佢

總之邊隊威脅到拜仁就屌邊隊

其他球隊唔係無雄心就係無錢，加埋如果唔係暴發戶，根本d人寧願貼錢去拜，無錢點改變到個格局，
明明所謂暴發戶都係科水起設施，平平地買青訓番去培訓 咁都叫暴發鏝蝗疤叫乜

Anyway 今年係 傳統VS暴發 一戰

拜仁唔會好似11-12咁形勢大好又輸呱(益咗暴發戶軌)